【We got ozil】阿仙奴17-18球迷圍爐打飛機區 CDXLIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

ozil

基奧特

唔駛再見到2和b 條廢柴

簽埋奶先
再中堅啦好嘛

好撚難講

精壇

再免簽埋關心song

使唔使咁快負皮 ，好多反燒狗

係We've got Ozil呀

唔洗見到沙卡就正

反你姐 其實

MOLA

奶快啲續

比D誠意啦仲用牛奶張相

We've got Ozil

=,=

a_milik ching次次開post都好多負皮

佢中英文都差

We've got Ozil...
Mesut Ozil...
I just don't think you understand.
He's Arsene Wegner's man,
He's better than Zidane,
We've got Mesut Ozil....

到最後都鳩差足球點算

😆好腥牙💦

佢唔sick鷹文

開過

G持開過

MOLA MOLA

是撚但了
都反雲架啦
反完咪撐安76

牙奶啲英文 皮子都好過你

意大利文就叻

係mon車 po睇到原來阿狗幫多仔俾左呀衣loan fee？ 定我真心左

開過啦

我睇YouTube條片topic 係 we got ozil

做sub啦辣殺

開過啦
好柒
又梗死又盛

grammar都唔識 定你想講ozil走硬

羊 米閪達因 拿卡 奥燒

查子同阿狗ceo一樣都係咁出類拔萃
以後唔岐視光頭佬

但意大利文勁

樓主弱智

皮子d英文唔差

真

獌個POST 酸撚到

milk 子ive 畢業未牙=.=

咩意思

改名了

又比其他區人笑英文差

是撚但啦
丁下算啦
對摩狗一定豬既

爺爺deadline前宣布埋退休就完美

見到我地咁開心
佢地即刻酸到仆街

我都想唔差

Actually lets keep Giroud and do a “Demba ba” to Chelsea ?😝

聽日去印件ozil先

未必
奧巴唔係老嘢簽
b仔係契仔

雲加=摩狗私家雞

唔比luiz就loan giroud算啦屌你老母臭閪, 環掂你牙衣都係loan俾多仔

找數未

睇到獌區blind去羅馬

以而家速度，轉頭就推爆啦

之前見佢地J撚到仆街
twitter d獌又係
酸過硫酸

真係咁撚法就乜仇都報哂

去唔成
傾唔掂轉會費

咁姐係我地，簽馬奴拿斯機會大左

Mental how our transfer record is higher than Man City's.

=manolas‘ replacememt

manolas

希望真係咁
唔想冇左基佬

是咪得返一個鐘

manolas coming

佢地仲係覺得自己係皇者獌嘛

今晚仲簽到個中堅, 唔反雲一個月

唔係
應該仲有9個鐘

應該2

原來羅馬有傳過簽白蘭特
買文路拉斯未必係吹水

Evans?

害咗基佬

幾時買番個龍呀我屌你老母雲加

英國好似有排，德甲仲有幾耐？

Meyer勁唔勁？ 有無J片介紹下

六點完應該

見到有人話咩燒唔穩定冇人要先續

唔好呀！我寧願唔簽人

Bit off topic here, but it's surprising Alex Song is training with Arsenal. Thought he left on very bad terms with the likes of Steve Bould.

幾好
但有奶不了

有隻多嘴狗唔留, 係要信隻間諜, 你以為佢保方咩

Evans 好似no chance

唔使理德國，英國繼續開就得

Roma岩岩放左個LB去軌先買Blind姐

呢個等佢降班啦
佢加horn夾埋都係8m

關心song都好啊

基佬單 deal
又拎返主動權

要佢加入犬衝雷欺

當年佢係咪好似罷操定唔知點 ?

拎雷斯加錢換啦

電欺電欺

sor 唔好嬲

咩topic 以為oce走佬

暑假簽horn啦

係，罷操要求去疤

笑到仆街.

清走更衣室毒瘤

入MK 阿羊 續燒

整多件CB 就爽哂

牙奶英文垃圾

Former Arsenal midfielder Samir Nasri terminates contract with Antalyaspor

tlks.pt/ER7JpD #AFC

The thing is Max Meyer will be free in the summer which also means more competition for his signature. Will Arsenal be willing to spend that 17m?
Time will tell.

剩係識意大利文

如果簽埋中堅，轉會3人組今次真係完美KO雲加

回家啦

係閪女人on9 自己turn 張約 搞到比我地渣住春袋
正常係一齊offical 白痴

老老柒柒 佢真係有料而降班5m買到既話 應該爭崩頭至係
點解咁有信心爭得贏

佢走果陣我仲shocked過RVP走 好似傳左1 2日 有日一起身就見到佢走左了

阿狗都撚到人，真係第一次見

plan b 有齊giroud+nasri+song

估唔到佢turn down左獌,鈀
大陸佢就一早出到聲話唔會去

一巴車落去就會

一直都無傳過簽龍啦同埋 睇個勢間諜都會留到完約

有邊隊要龍？
英超基本上都係猁阿之爭
車唔走古圖斯都唔會買龍啦

18m 吖嗱

仲以為佢去左西維爾

時光機咩大佬

3年半後再諗大陸都得啦

佢都算係咁啦 又無HEA 踢 比人boo 都無乜點講阿壞話 明買明賣姐 事實係果陣出唔起糧比佢都無計

買Meyer 可以叫坦克拍片

因為同阿狗同級嘅球隊大部份都有個幾好嘅龍，冇需要換。利物浦又好似想要羅馬個龍多啲，可能到時同羅馬爭

屌你老母你條淡友又唔睇新聞
之前咪有消息話阿狗留意緊Horn同埋科隆降班阿狗或者會用幾百萬買佢囉

意大利文文法係We got ozil
好似係

免簽無可能夠人爭
係就而家一野轟落去啦

佢出到聲就應該諗住唔會去
否則會好似同阿狗咁曖昧

呢個我真係唔反感

佢係25值最低既25仔

邊度有source

正氣左又令仔左

Yo Meyer, you want to come out here?

we've got ozil, mesut ozil, i just dont think you understand, he's arsene wenger's man, he's better than zidane, we've got mesut ozil!

John Cross reports that tough talks are being held b/w #AFC #CFC and Giroud’s reps. The deal is not done yet.

基佬換雷斯啦屌，現金寧願唔賣

好波

簽個右閘啦 比狗快啲躝

好過打空炮呀

唔撚係掛

5m咁撚平 fsg一定爭啦
買完當交貨就算

阿羊 : Finally! I’m really happy to be here. Of course I can join Micki in this team, so I’m really happy to be here in this great team.

#YoMeyer

Max

但係換左好難排陣

右閘冇後備

而家要基斯甸臣都得啦

起碼都加返mk auba ozil 啲J圖啦

最尾似屈多幾m deal

佢地咁多 CB

Laca: Yo Fekir, you want to come out here?

Shy Aubameyang

呢個丁

干地=真阿

屈電欺黎

好波，£18m丫拿

最希望續燒奶，開心過俾隻evens黎

依家要佢夏薩特換

都話高普想要羅馬個件，second choice都係oblak

買lafont啦屌

我要魯迪加呀屌
阿狗黎

係you wanna come out here

Xhaka 換雷斯已經高一個班次

Auba: “I’m a fast player and I score goals too, like @ThierryHenry a little bit. But as I said, I have to work a lot more.”

又新新新亨利

proven啦

呢個似樣過上一代好多..

literally 高?

黑b

應該係咁多年黎阿仙奴最勁嘅新享利

羊：亨利踢法似我

但高普有買人話事權咩

人地正選黎

即係 yaya 都唔想賤賣

老撚都要啦 19m

亨利有冇試過雲奴式miss chance?

如果雲加換到雷斯打防中／三後衛果格真係好尾g

offer 1年半約
我係基佬就唔撚簽

一個攻勢話你知 - Xhaka必殺：眼神防守

確定 ？

就算無 都有權遞個list 上去叫上面執掛

起碼身形真係似

車狗未買到前鋒點會放巴舒，基佬走左架啦

佢走對阿狗嘅實際影響我覺得係>>RVP

魯迪加幸運值-10000
唔要黑仔

老迪加都正
fifa用緊

冇
亨利係英超最勁既

Auba>Laca

阿狗有bargaining power
唔慣

未走之前都比人成日屌啦 又係成日殺上去返唔切後

一定啦
起碼識截波先呀大佬

依家都頹頹地，fsg應該會盡可能唔使好多錢嘅情況滿足高普嘅，都買咗雲迪克

Giroud set to complete move to Chelsea but Arsenal standing firm on the bits round the edges on the deal. Thought Giroud's farewell to the fans last night was typically classy.

藍斯iwobi都冇片講咩
定垃圾到講都費時

未agree transfer fee

本來法比走可以圍住佢砌隊波⋯⋯
dribble ball control都勁

ching,你認真？

仲打3後衛==

係 好唔慣

屈鳩返佢地£30m都好

真，雷斯踢防中唔錯，又有靚遠射

仲有冇人記得7-1果陣既佢

睇左nasri
關心song防中

電欺同沙卡一齊落場
半場唔夠打少隻^.^

紅牌阿姑

癲過鏟草只因深愛著

冇左尼馬同施華就廢撚哂

The time has come to give Gerry Peyton, Arsenal's goalkeeping coach the sack.
He has ruined Petr Cech. Just look at Szczesny now, he said he din't grow as a keeper at all at Arsenal and now's he going to replace buffon.

New Goalkeeping coach is needed at Arsenal.

藍斯 雷斯 沙卡 0中場陣

睇波咁耐最癲既冬季轉會窗

ICYMI

David Ornstein‏
@bbcsport_david

EXCLUSIVE: Mesut Ozil signs a new three-and-a-half year contract to remain at Arsenal until summer 2021. Becomes highest-paid player in club history on around £350k per week before tax. Deal agreed last weekend, signed at Colney this morning. Could take him to 8yrs at #AFC & 32yo

Jens

50歲阿叔，射球波都唔知有冇力

唔記得係咪不甘話唔信song會走 仲要得15m點會放
第二日就走左了

以前買件卡士唐都死J爛J

真心一定會記得今個轉會～
阿記重組

垃圾都要講咪拍片拍到手軟

yes

wilshere 會唔會反而唔續

其實好多野係應該暑假做但無做到..

諗起有新聞話山狗屌鳩列文佢只係守龍之類

Aubameyang: "I think the club has such a big history and great players like Thierry Henry. He's an example for us strikers. I’m really happy, like I said before."

教練同防守一變

好過90m轟利馬啦⋯⋯

下季入埋安76就perfect

唔係有轉會team, 雲加仲係度妹妹下

SONG 果陣唔係話佢頭家好多個人要佢養咩

睇到隊波似有希望
自己又係青訓
點都似會續既

係啦屌佢老母
賤種

屌你老母

依件之前傳個

不了
我廠太多勁人,容納唔到達狗

想黎咪出聲囉

終於搵到新家了

跟手好似比人篤爆係疤份糧同阿狗offer比佢既新約一樣

6c

本身應該係間諜黎果年做... vidal..higuain...

依件太細喎，唔係幾好啦，真係fm咩

Yes

躝啦
唔撚要你喇

去然r聯啦

英超應該聽朝七點先完
今晚守候giroud 唔好走

3142
今日 fifa 試左唔錯

邊有位俾佢踢牙

踢反擊amc,ozil踢主攻amc

呢到真係個個口德分都扣到負

琴晚如果要cut片真係cut到手軟

再買多過中後場就應該真係>轟利馬

全部簽撚哂啊

買即食啦，阿記啲教練咁撚廢

唔續唔得了

法官大人,我屌你老母

咁邊個踢超級連結人

比間諜踢多年 如果ooo 真係走 買黎接班都好既
但阿d 龍門教練廢到比人公開屌 ... 買幻幻即係無撚用

但燒 auba mk玩3年就開始老化

iwobi

amc咪超級連結人囉

黎到擺明靠自己

間諜仲黎多年？我諗住佢下年後備就差唔多

支停插，冇人插

唔得呀
呢幾場係我睇後卡蘇年代最似樣果個
又dna

我藍

溫格梭哈了

迷藍

我溫

幻幻又嫌廢，即食又嫌老，要買咩人先得牙

其實暑假轟利馬只係補少少錢
仲分分鐘而家唔洗做六弟

瀆約=新球員加盟

入阿辛祖啦

雲加3年後仲係度先講

宜家季季都唔同景況 算撚數啦

呢幾年有一年扑中左英超就有人黎啦
好過死慳個荷包乜柒都無啦

入間碟個教練啦

一定喺度

比真歷牙 伊卡迪牙依d lo-3-

插喉牙

望就望夏天買到龍

ed潛力股留比熱血啦

收到風雲加心臟有事教埋今季就退休

今次個轉會係咪證明左雲爺爺攬左班友好耐.

一俾人話事就大清洗了

想問點解阿仙奴咁辣殺都仲有人黎=.="""""

今年歐霸先啦好嗎？

415..

比真歷好丁
但要cdm唔該
關心song都殺

草上面整個墳頭?

屌你老母呀

費格遜重咁健康 雲加都得

【體育】阿仙奴在周三宣佈從多蒙特簽入射手奧巴美揚，究竟這名加蓬國腳有何能耐，令領隊雲加花費高達5600萬鎊？

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）已28歲，在雲加心目中絕對是「高齡」，卻不惜在1月花重金去羅致，想必認為這名射手可以為球隊帶來即時戰力，在歐霸盃、英聯盃爭冠，更重要是於殺入英超前4，在來季重返歐聯。

在2013年從聖伊天轉投多蒙特，奧巴美揚晉身成為一級射手，於144場德甲轟入98球。雖然他的速度甚高，卻不是阿仙奴傳奇亨利般，善於在禁區外命射，相反是一名百分百的禁區殺手，在其98個德甲入球當中，只得1球來自禁區之外。

在阿仙奴的體系當中，進攻球員多在前線遊走去拉空，甚少使用專門在禁區等待機會的射手，像基奧特就一直不受重用，而之前有禁區之狐之稱的謝菲斯就更是笑話。當然，Auba的踢法跟前兩者大為不同，走位更靈活，活力範圍更大，而且速度更高。

由於兵工廠陣中已有今季才加盟的拿卡錫迪，因此奧巴美揚或未能出任跟在蜜蜂兵團時的單箭頭，而是直接取代離隊的阿歷斯山齊士的位置，於邊路跟前者配合，這樣一來，會浪費Auba的超強埋門能力，還是可以發掘他的其他潛能，大家拭目以待。

好
先贏歐霸
再復興我阿

都好難

呢個前鋒線踢強隊打反擊應該幾勁

幾年前燒山黎捧2個FA Cup已經話係最後一博啦 再過多年Cech黎埋 連GK位都搞掂埋 咪又係博唔到d咩番黎 最尾雲加都仲係到

骨灰灑滿猶長球場

Rulli

就算唔教我廠都肯定仲係足球界

想貼去車區

可想而知 最大問題係死老野

如果有心比ooo接班就應該下半年開始聯賽就比佢踢啦 反正冇野爭 間諜得番一年約都應該唔續架啦

屌你老味黑glo

Antonio Conte reveals he's 'worried' about Ross Barkley just three weeks after signing Chelsea midfielder

"My worry is not about his physical condition, but only to go into our idea of football, to understand the movement without the ball and with the ball. For this, he needs a bit of period to go into our idea of football. To understand this. My worry is not about his physical condition, but to get into our idea of football."

又權鬥轟

貼過去啦

原來奧巴美揚識講英文

拿卡踢邊仲好啦，佢鍾意做波

老而不休

咁多人mon po
實睇到

ooo 踢正選不了 場場都詐傷典地

好過隻南美狗

又單打牙奶 dllm

冇speed

其實龍門 中堅 黎緊都要入
大梅下年34 k6都33
Holding同chambers仲係比唔到信心人
希臘仔完全未知咩料

羊囝interview
can speak fluent English

個時係撚尻CCC 姐

老野唔走比美斯c朗佢 阿仙奴一樣拎唔到冠軍

大梅講明今季退休啦

其實 malcom 係未 bid 左 ga la
話踢埋半季黎？

為左加盟進修英文

邊度有黑色作客買啊 ?

突然好想買

大梅轉去教波
k6傷太多又唔肯醫
買新中堅啦
希臘仔同chambers後備
holding借走

大梅黎緊教我廠青訓

Aubameyang on what he loved about Thierry Henry: “He was fast & scored a lot of goals. He’s really an example. [Sounds like you?] Maybe! I think I have to work a lot to be like him, but I will do.”

但羊唔識過人 同亨利差幾皮

Comfort zone

淘寶

冇bid
summer再試

英文好過milk

邊撚度有講過

山狗

傳話般尼想借holding

冇bid

唔係我講架
呢到d手足成日話拿卡好慢

識埋過人就唔係你買啦
背身轉到身既

真心 我上幾個post都打左個突
唔快但都唔叫慢啦

Aubameyang on his message to Arsenal fans: “I hope that we will come back to the top as soon as possible. I will do my best to join in.”

波爾多唔肯冬天賣
夏天再試

真係唔算快
琴晚唔夠人地中堅快
比著阿羊已經拎到個波了

但係佢d盤扭好好丁

羊黎埋啲波仲係妹下妹下既話
各位巴打會唔會睇到噴血

唔係話入教練團咩
定已經做緊了

都係pass and stay

巧似係掛靴後做青訓主管

但速度已經係隊中算快

之後做青訓主管

咁係個條友問題啦

咪同山狗差唔多

其實應該都係 食左屎咁

其實都幾少阿會係阿狗度退休

又話簽多個

宜家CB 邊個最有可能黎???

David Luiz

evans

Manolas

FAKE

仲有8個鐘先完轉會
等下

傑出阿仙奴又開始燈

比d耐性啦
雖然我估應該簽唔到

None

None of the above

cb cb cb 我就快痴線

唔通爺爺問題咩

講得好

Arsenal are set to firm up their long-standing interest and make a late move for Schalke midfielder Max Meyer. (Source: Bild)

簽新david luiz

應該係Manolas/Meyer 2中1

og I received the case , thanks

meyer = 白kante

續正未

個條友咪雲加囉

續左未

文路拉斯真係冇啦
根本就冇任何消息

Arsene Wenger
續約

拿卡做假狗有冇可能

打劫

Max Meyer 防中黎

Can you answer 10 questions on Aubameyang?

不了

Pretty much every player that joins us mentions Henry/Bergkamp. They grew up watching them and became a fan of the way we play. We need more top players for the kids growing up now. Nobody will want to join if they grew up watching Gervinho and Chamakh.

Ozil renew thanks to Wenger

燒續左？

Wenger renew thanks to Ozil

簽到年件防中/中堅
奶續埋約

我打飛機落麥香雞再食返佢

估唔到阿狗做一月標王

反雲全軍覆沒

拿子定羊貴其實

咩2c 禾地查子好失禮你？

關佢撚事咩

鏝仲傾緊馬列斯喎

個月亮都唔紅既

拿朴迪係咪貴啲

到時d 幻幻話睇 2&B 踢波大

防守：保仔問題
進攻:球員自己問題

j jor sin

李城 55m 都唔撚賣

開90M

羊

奧燒續左約？

好細粒

賣左下季等降班

我要哂！

羊、拿狗57only

每次轉會窗就 hand in transfer request 癡撚線

Cls

應該68m啦
但為左果六個禮拜真係好撚癲

Vardy 馬列斯仲未走
高鋒都就過

馬列斯想走但冇得走
李城死要攬住佢一齊死

比簡迪走 唔比馬列斯走 真係橙

攬炒

bin c

都唔算攬住死既 李城都係低阿記一名 想留Mahrez係到保住歐霸位都正常

馬列斯走真係屎都冇得食架
冇人夠料發動到攻勢

依家先賣走佢又買唔切人補返

歐霸？咪玩啦

Manchester City go back in for Riyad Mahrez with third bid of £60m as Leicester hold out for closer to £100m

ching係咪睇錯d咩 歐霸'位'喎 第7都有得踢咖

一億

How can Arsenal afford the £107m for Lacazette+Aubameyang, let Alexis go for free & pay Özil 350K/week?

PL Gate Receipts (€):

Spurs- 37m
Man City- 71m
Liverpool- 83m
Chelsea- 86m
Man United- 131m
ARSENAL- 135m

As the Emirates debt reduces, they're on a great financial footing

上個禮拜就續咗約難怪今場就即刻比人係後場打荷包啦

又jer

cls

今日反少我燒一日

馬列斯：我屌你老母咩

要搞搞sponsorship
贊助呢part應該輸好多

原來冇吹水，真係一億先放

同埋黑人守龍真係麻麻

puma約就完
好似簽adidas

炒撚哂成條social media team同marketing & fund-raising

我覺得無人㗎啦，得返九粒鐘，大家早啲訓算啦

燒
買bale啦好嘛

浪費紙張

果時達子都簽到

燈

Just watched Aubameyang’s first interview, I love his confidence, it’s also great that he speaks very good English, same as Mkhitaryan, suppose it helps when you have more people to talk to than just your dogs.

簽adidas咪即係做獌狗同鍠馬契弟
唔使旨意有宣傳

好似冇哂消息啦

爺爺永遠比到驚喜牙迷

辭職

又單單打打

燈到先算啦 ，我做乜都得牙

山狗唔識講英文咩

果時又咪同manu 疤狗一樣nike

因為bale先比黃踢走

亨利三世?

第7有？

識講少少

四世黎

David都有玩ig

隊報話住烏轉會已經傾好晒

Fuck you

唔會啦 Ozil係Adidas幾個頭牌之一黎

Pass

hahahahahahahaha

come on
I am horny

=.=

Rubbish

有冇手足會留守到最後

We want to fight seven you

車仔就係嫌無宣傳先轉會
而家又叫阿狗重覆犯錯

要即食

Mesut

個陣度度唔係斷腳既話都做到頭號射手啦

其實都係洗左好小錢
買laca+auba當你100m
賣左勁多人 又free左好多人工

最後係簽nasri半季

just a goalkeeper

Adidas冇宣傳
Nike冇設計

United fans:-
1. Ozil will be a great signing for united.
2. Ozil is a winner & wants to move to united.
3. Ozil loves Mou & wants to play for him
4. Ozil,Pogba, Sanchez.. we have the best team in the league

Ozil:-

冇宣傳有咩所謂 反正我廠班marketing咪一樣咁垃圾
Sponsor夠高就得

雲膠都算係咁 還基佬自由

轟就係頂唔順adi淨係push 鍠 獌 拜 先轉nike

爺爺要退休前學費SIR奪聯賽/歐聯退休

邊度有黑粉連球會字印刷

個人宣傳同球會宣傳兩樣野黎
如果簽三間
入到鋪頭肯撚定俾獌狗啲公仔頂住晒

歐聯
歐霸算啦

咁咪做得好，使唔多錢都有幾好嘅效果

標尾會 最後一季用一百億買人

賣人果樹好似岩岩好100m

OOO都係過客

一百億yen?

搞手只求打個和
大家開開心心J番晚

LATEST: Riyad Mahrez has upset his @LCFC teammates by not turning up to training on Tuesday...

More here 👉 skysports.tv/ckaXG6

24 25 歲又要係世界級 都唔會黎阿啦

馬： 早知一早走

要踢Qualifying round昨ma

唔執後防唔覺出件可以入番前4

一陣走唔到 又搞到神憎鬼厭就好笑

張伯倫40m
高基10m
禾仔20m?

德甲轉會窗仲有一個鐘

Anyone can update what deal happened ?

唔關我地事啦

外國人係咪唔信面相風水
藍斯留鬚all back
B24留長髮
即刻廢撚左勁多

又鳩UP

meyer 呀嘛

可唔可以買龍呀

想走好耐啦 但無山狗咁好彩last year contract姐 咪比人局留

可岀不可入

佢根本大把會吼 李城死都唔放者
次次轉會佢都有份玩

上官網訂

應該唔會再買

用黎J下姐

仲有包皮 急屎 CCC 尼 呢度都 2XM

點解留鬚all back係唔好

借出去吸下經都好

還我ccc

Aubameyang joins Arsenal
Ozil set to extend his contract and stay until 2021

giroud都準備20m

相反華迪條撚樣成個急婦咁 尋日又走出黎講多次話好高興拒絕左阿點點點

ccc ~12m
gibbs ~10m
gabriel ~10m?

glo點？

其實都已經好夠J
就算再簽唔到多一個後防
今個冬季轉會我都收哂貨

禾20
高基13
Aoc 40
Ccc 11
巴閪廢賤種 10
基佬19

Meyer

本來只係預搵人頂山狗

Free走左迪保治
山狗份糧比左米希

後防啲人名就勁 打落個個炸彈又冇態咁

CCCC 10M
屯皮10M
急屎又幾M

山狗換米希之後 呢個轉會已經叫成功

希望大波治返法甲可以打返起

巴打洞悉世事了

Ozil firm 左幾錢人工未？真係350k per week ??

幾時到reus走
突然覺得佢好橙

痴線，未見過波台嘅post 會上到熱門頭三個post

可能純粹剋佢
好懷念13年藍斯

#welcome reus

呢個真呀 好過淨係收20M 或者夏季FREE 走啦

因為樓豬高汁

岩岩賣左100M
真係打個和

下年仲有Lucas同人球Campbell
應該都執返20m

病床都未落到點走牙

就斷腳弓弓

今晚老系都買愛記
實無馬列斯

搞手只求打個和

字都簽唔到

達哥

簽埋中堅, 呢次轉會就100分

甘寶完約
盧卡斯等賤賣

ozil應該可以做阿狗legend
咁都肯留係阿狗

Breaking | Olivier Giroud has signed his Chelsea contract, deal official in the coming minutes. More follows. (RMC)

主席

Mohamed Bouhafsi @mohamedbouhafsi

Olivier #Giroud est un joueur de @ChelseaFC ! Tout est bouclé. Transfert avoisinant 18,5M€ hors bonus. Comme annoncé par @BilelGhazi contrat de 18 mois plus 1 année en option. Officiel dans les prochaines minutes.

Olivier #Giroud is a @ChelseaFC player! Everything is complete. Transfer around 18.5M € excluding bonus. As announced by @BilelGhazi 18 month contract plus 1 year optional. Official in the next minutes.

炒雲加
留返自用

coming minutes.

屌真係壓左價！屌你老母！

18m仲要係歐羅？

好鐘意giroud亦好想佢走
好欣賞佢 更想佢遇到識用佢既伯樂
不捨地goodbye giroud

都要有trophy先得架
除左fa cup

oh

真係好sad 屌

亞衣無走到？

雲加點解次次都可以比人劏

一早去左多蒙特體檢

唉

一開始比人笑豬腦 大宇 model
到呢家都叫踢得唔錯 好唔捨得佢走

Mohamed Bouhafsi @mohamedbouhafsi

#Giroud to Chelsea done. 18 month contract + 1 more optional. 18.5 million euro fee. Giroud will be officially announced as a Chelsea player in the next minutes.

簽年半約都制

基佬

差唔多啦 就黎32啦

世盃入選到仲唔急急腳走咩

佢唔想離開倫敦姐

咁不如借走啦 去到都係打後備

啲靚仔真阿一個月內走晒

點解唔借

大麻比仲係度

super

快快手買多過後防

基佬31啦...18M 仲唔放？

藍狗走未

賣埋基佬唔止了

邊有咁多點解

橫掂夏季車狗都會再買人 咁不撚如借啦屌
一黎18m又唔係多 二黎賣去前四球會 三黎羊唔岩打咁點

你過埋黎

MAHREZ LATEST

Man City have made a final cash plus player offer to Leicester for Riyad Mahrez worth up to £65million, Sky sources understand

Deadline Day LIVE skysports.tv/9MvUnz

其實只係賣左一堆人再all in落燒羊度
有錢賺添

唔知佢係咪菊花特別緊岩雲加碌牙簽

一開始Laca黎得就代表基佬會走咖啦 踢單前鋒既阿記點容納到2個18WC爭同一個位正選既球員

如果買埋即係又洗過億
痴撚線

我山幫你地換個MK番黎已經差好遠啦

SONG

大宇 呢個名 好懷念

Twitter一堆獌突然變曬反燒

仲要比人壓到euro...

意假個 viviano 幾勁
今禮拜又 totw
佢同埋蛆個 szxxxxxx 做咩冇人 approach 既

除左文加拉諗唔到會加邊個黎換

不嬲就唔覺哥狗勁
全隊換撚哂

數字上既遊戲姐 實際上咪又係出番開頭買山既signing fee+人工

借過黎阿....

點解唔轉雙前鋒

假

維維安奴仲有踢架咩？

法國會入晒兩件架啦
唔通入賓椰達咩

直必

Mahrez 咁麻煩仲唔賣

轉番442 diamond囉

好撚on9 比隻好牌你都唔識上

有
上哂力添

講緊又過億轉會費呀
岩岩先買左Laporte乍

咁係唔轉就唔轉咖啦 要轉既早幾年有Poldi+Walcott果陣已經可以轉啦

其實J得AUBA就預基佬走啦
不過黑B冇哂聲氣

得唔得呀diamond mk打中場中 ？

Chris Wheatley @ChrisWheatley_

Olivier Giroud to Chelsea is now a done deal.

雲加話黑碧會留隊

邊有人要..

Manchester City make “final offer” for Riyad Mahrez. Offer is worth £65m in total and includes a player. Offer being considered by Leicester City. No response yet.

入波嗰陣燒成日都係過去拍一拍就走開
好似走唔切咁
點解會續

3rd choice striker 黑 B 差唔多啦

一早夏天就早呢種offer俾阿啦

似 65M + mangala
Mangala 其他會都 bid 25M+

PUMA 好著過ADI

落後換人就換黑b了

早--->出

睇唔透
諗諗下可能續約賣好價

點知雲膠都係發覺黑b順眼啲 變左1st player

Ching 一定好 fit

UA先最好著

我意思佢唔會想走咩
咁冇大志
踢過曼 依定當打年齡 走去做第3後備....

Puma好蝦人著喎

都要有人要先得

一諗起基會着起轟件衫就

啲人話其實上個禮拜已經 agreed
可能就係知道中伏

黑B 好撚高人工牙 3RD CHOICE 唔洗咁貴啦

見雲膠將德甲啲人搬哂過黎比佢感動到

同老野有仇咩

凡事唔可以只睇一面 山狗上季尾拍哂隊徽

基佬做乜係咁比人壓價

同打小人原理一樣

基佬琴日都拍了

根本最迷雲就係臭燒

Kristof Terreur 📰 @HLNinEngeland

The Giroud deal is done. The Batshuayi deal is done. Waiting for the official announcements like... #cfc #afc

燒都成日拍

真愛

土超個D好似想要

MK同羊一齊出有加乘
MK都變山Level啦

有鏡頭影住就跑兩步扮追波 唔知以為佢好勤力
實際上因為佢成日被人打反擊

呢個真
反雲都話

賣2&B 3M ok?

放走左基佬 錢又少又換唔撚到人
走4件入2件

Giroud £15.8

不過都係跟番住烏留倫敦意願先再考慮price

發覺山走左之後呢到手足仲心繫住佢

SportBILD | Mesut Özil rebuffed interest from Barca, United and PSG to stay at #AFC.

留名睇佢今晚無限吊波打熱狗

好黎好去姐 同埋應該最主要都係想將佢份人工讓出黎

Leicester City have no idea where Riyad Mahrez is. The rest of the squad are at the hotel in Liverpool before tonight's match with Everton. (Source: Daily Mail)

有基佬相睇未呀
佢著藍色應該幾型

咁樣真係衰d

除咗基個價有得屌之外，其他嘢根本係我阿嘅大奇蹟日

今晚幾大都買愛字頭

比賽都射波

因為雲膠負責賣人

留名睇士氣波

痴撚線

我禾我基都著左藍色了

做完一單swap dwal
再黎多單連環交易
好撚痴線

一路都話應該轉返不敗442
而家中前線真係岩哂

買賣都係要雲加同管理層一齊同意

燒唔想踢邊

9c9一走就所有野smooth好多

最正唔係簽Auba
而係燒續約

Yes have 胸

前面求撚奇自動波淫亂走位啦

想輸幾多 出聲就得

韋拉有邊個頂到呀

Xhaka

沙卡

好唔襯

Ramsey

佢自己就算踢攻中都會挨邊拎波啦
講經咩

442 從來都無邊
皮利斯龍格堡兩個都係攻中黎

Take care and all the best dear

點會 發覺隊都係藍色

Mathieu Debuchy has agreed to join St Etienne and will complete transfer in the coming hours. Has six months left on contract but Arsenal letting him go for free

Eleny + Milk

Sky sources: An unnamed PL club that is bigger than #WHUFC #CPFC has joined the race for Ibrahim Amadou [Lille’s centre back]

Rumors that this club is #AFC but there is ZERO confirmation yet.

中出陣

賣左豬腦

可能呢件淨色T太柒
明明禾子著愛記波衫幾型

呢一年究竟free左幾多salary 出黎？
似係想做salary restructure 吸大牌
減少年青球員支出

因為上季使多左，今季supposed唔使得多
依家打個和 即係夏季有錢再買人
歐聯可能有60-80m駛
冇歐聯應該都有50m駛
未計套現主席、金寶

Arsenal's most expensive signings:

Pierre-Emerick Aubameyang: £55m
Alexandre Lacazette: £52m
Mesut Özil: £42.5m
Shkodran Mustafi: £35m
Alexis Sanchez: £32m
Granit Xhaka: £30m

真是成功咩

曾經最強直線派牌球場員再加最強直線走位球員

要電欺好過

撚多幾下車先啦

Olivier Giroud for Arsenal:

€12.4 million Acquisition Price

253 Games

105 Goals

37 Assists

3 Goals/Assists in FA Cup Final

1 Beautiful Bastard

Goodbye Olly 😭😭😭😭😭😭

#NaNaNaNaGiroud

咁今晚應該完了

其實阿狗而家即係砍掉重練
雖然簽到人係值得開心
不過一下子冇哂班陪住阿狗成長既球員
禾仔，張狗，山神，基佬

最唔捨得係禾仔

睇黎唔會再有人

山？

夏天簽埋Kagawa & Reus

最唔捨得係銀河唯一

Giroud

山？黎左無耐牙

Giroud and walcott

下年要睇K6 對豬腦 如果K6仲係到

山狗又點陪你成長牙？
黎左幾多年牙？
定係你係佢果兩隻狗牙

Gibbs

Starting XI同sub 實力會唔會差距太大

32都未走都應該唔會走了掛

Ching ho ball

18m, 仲要係euro

Kagawa + 淺野

Gianluca Di Marzio @DiMarzio

#Giroud @ChelseaFC done ✅ @Arsenal @SkySportsNews

願意用黑b既生命換取豬蛇既留低

本身好成功 依定立即變左水魚

442有咩可能放基佬呀 羊一係打邊 一係就水貨打後備比個正前羊打

最緊要簽埋Hummels

屌張狗一季打到幾多場？
禾子又係成日傷半季但對強隊有表現同埋都對左成十年
基佬真係 山狗期待過佢至少可能上到亨利六成成就

ASANO!

黑b轉行踢防中啦

去左拜狗

用伊禾比好啲

其實買曼加拉都好

又咪自爆⋯⋯

呢四個係得禾子 張伯 真係陪住成長姐

由invincible 起睇阿狗的 都慣晒人來人往啦
阿狗又唔算turnover 特別高
不過giroud 係算幾有性格的一個...
所以大家都sad

半年洗左成億 拿卡個球會轉會費記錄玩得幾個月就破
以後無得話雲加唔洗錢

坐左幾耐

唔似打442啦 係打442依條中場點頂呀

個個都唔數gibbs

btw
有無人記得當年英倫六？子 簽續約

幾多年前？
係咪奶 藍 gibbs chamb 仲有？？？

講咁多 燒續約未

學痢踢433
燒踢後一格

賣埋基佬 NET SPEND 正數呀 有10M 落袋TIM

Sub有MK同羊
大麻迫正選

買山狗果下就知會洗錢啦
但勝利11人 排鳩陣 唔撚換人都未鳩改

禾子有一排直頭係阿狗波衫最好賣嘅一個
真icon黎

其實冇free slary
計埋奧燒350k, 人工都係打個和

yes
所以正選同副選實力差距真係大

基真係唔捨得
睇得岀佢真心鐘意阿
好想可以唱多次nanana Giroud
Thank for everything

奶藍急屎 張伯倫 禾子？

至少每場都盡心盡力
開路彈彈波頭鎚
射術同把握力係欠缺既
但彈彈波既中鋒

希望可以加多個雷斯

迪佐奴
個個IG都留言

4312

禾 贊

no meyer la

賣出去果班個個都有大約100k喎
人工整體一定少左
但人都少左好多

呢度d清越J越痴線
曉姆斯都J埋

已經幾好
起碼清到d唔想要既
又留到d想要既

你地仲記唔記得第一場giroud
半場lup 射果球

果陣好想佢入
證明自己實力

過黎阿狗做PR

咁浪費左mk禁區頂能力

贊錯

射術唔差。。 係無咩腰力

射術戴返個頭盔先
唔難唔入

無可能啦

佢成唔到材又係可惜

返黎做正選中堅

個球其實唔差

奶藍禾張贊Gib

剩番兩個半人 仲係度

買人要買全套呀

佢都好庸材下

買埋高普

4312 MK / 燒長企禁區頂
兩隻翼衛上

佢成過一排架

佢打國家隊同之後啲球會都唔差呀
邊個問題自己諗

冇人守

力量型 好過EVANS
起碼即食

Fb班友真係好撚on9 話反正無得爭前四 做乜買羊 未踢就話人水貨

4312仲打翼衛==?

真係差唔多
因為今年買返黎既人工都好高

漢堡又咪爆⋯⋯

迪佐奴本身廢

3隻中路補位

唔買人又話唔買人
買人又屌

燒續約是咪confirm

系

其實好似未

豬腦咪又係呢一兩年先好番D
之前比人屌到仆街 不過好多人唔記得哂
同埋靚仔加番唔小分 同依定沙加一樣

信david
bild都有報

A高/卡路士果種攻擊型
我地用比比鳥+坦克

咁係做得唔錯
好少咁決斷賣咁多人
冗員都清得7788

雲加續約是咪confirm

記者報晒

奧巴馬咁瘦 實比人撞死啦

Olivier Giroud master of the headed goal.

如果前便真係LMAO
中間又要出wilshere 夾ozil
咁得番一個中場位
無可能吧

但係前場又要mk 加羊有加成
即係laca 要後備

Scorpion King Goodbye

山狗咁細粒 實俾狗撞死啦

會唔會史上最大炒車事件架？

mk同laca輪

係 講真德甲神射 講到禾仔咁

一季賣晒比車獌利

為屌而屌

轉個撚頭去 岩岩打丁包括自己都炒車

MOLA進攻組合

ornstein confirm左先會報出黎

Laca Sheep
Ozil MK
Milk Eleny
K M K BB-BIRD
C

高級禾仔佢地先講得出

無可能 留返fifa排

其實只係唔捨得基奧特

禾呢

慣左啦

OptaJoe @OptaJoe

105 - Since joining in 2012, Olivier Giroud scored 105 goals in all competitions, 25 more than any other Arsenal player in that time. Au Revoir.

呢5年半入波最多既阿狗

以後叫比做BBB OK?

唔通真阿

唔捨得豬烏團

1.火炎龜
2.

賣俾猁真係少見嘅

完

All

除左aoc賺外
其實阿狗算蝕左 計錢上面

佢地仲要無話高級
仲問同禾仔有咩分別

係

曼曼車利都賣過晒

隻羊啲硬照on9到咁

佢地真係痴撚線

佢真係好鐘意阿仙奴

應該係迷雲黨

唔捨得佢

除左某球王

..........

想問張狗有中路踢未
禾仔有正前踢未
贊錯有波踢未

why 無可能

填名啦 大家 要統計下

MOLA+奶+防中

唉，呢對gay友要分開啦

大家各行各路

基佬應該十二點正官宣 唔敢上ig

沙卡一定有得踢

奧巴美揚同多狗道歉

對比下山狗篇道別文,仲要拉亨利落水

我地上左熱門

66666666666

其實mk係度都有份影響牙羊黎 似早有預謀

張狗有中路打
禾打右翼 出左一場姐
贊就算撚數啦

259 黎講佢算老實

hahahaha

太多負評因爲

欣賞奧巴美羊

一個拉一個，雲加又捉棋

大帝無菇ok?
叫佢走係想穩定軍心/做低爺爺
真阿

記得有場波入波佢地 kiss

一定有份啦
都要r fd子啦
二黎seve

有無片J下先

仲有無轉會消息

佢d 英文簡單到我都睇得明

下個Reus

基 不要走

玻璃人不了

Giroud will be eligible to play for #cfc in the Champions League.

He will also be available to play in the FA Cup because
he didn't feature in this season's competition for #afc.

Fuck...

香川真司

多蒙仙奴

我tg save低咗

咁先好
唔好又估黎估去
有咩特別用意咁

拎到歐聯唔是無可能

買黎陪下卡叔都好 唔使咁悶

靜哂 訓了

咁講即係基沙文/士巴拿夏天黎
有咩位踢？

逐步多蒙特化

佢IG係po德文
呢個應該係有人將德文google translate做英文

英文？

走左了 希望佢唔好錫會徽

原文好似係德文黎 ig有translate功能

Diamond Sign

阿狗有一期j高普既多j到上天光板啦

Ed Aarons‏
@ed_aarons

Olivier Giroud to wear the No18 shirt at Chelsea after signing 18-month contract #cfc

David Ornstein @bbcsport_david

Hearing whispers (nothing concrete) Arsenal have been exploring possibility of signing David Luiz from Chelsea as part of Giroud deal - as per @DavidWoodsStar yesterday - or Roma’s Kostas Manolas. Would be one or other, no idea if it will happen. Defence a clear concern #AFC #CFC

David Ornstein
‏
Verified account

@bbcsport_david
54s55 seconds ago
More
Hearing whispers (nothing concrete) Arsenal have been exploring possibility of signing David Luiz from Chelsea as part of Giroud deal - as per @DavidWoodsStar yesterday - or Roma’s Kostas Manolas. Would be one or other, no idea if it will happen. Defence a clear concern #AFC #CFC

轟12冇人著，應該都會揀返12

係咪仲會簽一個人

18m 18month no18

David Ornstein
David Ornstein
@bbcsport_david
Hearing whispers (nothing concrete) Arsenal have been exploring possibility of signing David Luiz from Chelsea as part of Giroud deal - as per @DavidWoodsStar yesterday - or Roma’s Kostas Manolas. Would be one or other, no idea if it will happen. Defence a clear concern #AFC #CFC

快撚手簽多件啦屌 條後防爆撚到九彩

OZIL + AUBA會有咩火花 好想快D睇!!

阿仙奴= 04+Dortmund隊
兩隊宿敵凑夠十一個 is ok

仲未傾掂數

Yes
雲加續約

快 理得你邊個

1.5年約唔會錫掛⋯⋯

完約咪又回廠

Manolas 都話有架喇

Gary Jacob @garyjacob

Burnley make fresh attempt to sign Rob Holding on loan but Arsenal want to keep him

理想：ozil killer pass比羊走
現實：pass and stay

David 報

依個最重要

快

雷斯好呀

Manolas > 電欺
利申羅馬今季睇過少於5場

簽埋大胃雷B 真係J撚死
干地助攻爺爺OK?
唔去阿仙奴 鎖LOCKER 無車位 OK?

如果真係簽cb 點解唔借

Manolas or Luiz!

唔介意牙
唔計梅毒 對上一個係牙狗退休is who

Not firm

路斯基 算唔算退休

佢自己都話whisper啦

K6接班人

德文文意接近一樣 佢啲德文都用得好簡單
所以google translate完其實都可以就咁落文

David luiz就夠了

Arteta, 假阿咁刀吾記得

帶哂頭盔咁

簽唔到比全球阿迷圍屌 你估少野

佢一個tweet都戴左幾次頭盔

簽到Manolas 應該係阿仙奴史上最強轉會窗

借啦
唔俾件炸彈人下年big six 係般尼

正呀今年般尼防守咁好 過去學下野都好

應該係阿迪達

雷斯 我都OK了

阿迪達

想知奶睇唔睇得明

我基係咪要走了

Yes... sor...

但係句構tense都唔同
英文好易

大波治仲要抱佢個頭

走左了

遲左打J，WELCOME 美羊

雷斯黎啦 呢到有個好爺爺
他需要你

點解爺爺咁少借人返黎用

路斯基係母會退休
最後一場都冇得出呀屌你老母

係囉 咁都唔知

強隊好少可要借人用

明明好多人話南美狗不了架 仲要係最貪錢既巴西佬

做乜咁鐘意雷斯
炸彈喎

炸彈人不了

ON9 人地降薪返車狗 不過true blue 唔係true red

基佬份鬥心我唔會忘記

冇錯

叫做一個人頂兩個位

雷斯老啲
不過岩現有戰術
擺係埃及個位應該係個upgrade
文路拿斯就後生當打既中堅
好難取捨

Bvb fans前排屌到佢飛起 但而家都有祝福番佢
其實之前bvb fans好中意隻羊 尤其啲小朋友

甘唔計阿迪達呢-,-

其實兩個都唔會有

Monolas 起碼唔自爆

完左嫁啦

仲話佢炸彈係幾年前睇波
就算炸彈 起碼都多條友用啦
m20 大自爆都未死

過到黎好難講，
細梅以前都唔自爆

我宣佈雖然基奧特走左 但佢都係有我地DNA既一份子

Manolas啦

路斯基

無30m 都唔放啦 manolas

M20季尾會賣 爺爺講左我知

強隊？

干地都棄用雷斯

過去做下臥底 激下班車迷子都好

Rosicky返左母會先退